點解啲人去天星碼頭坐

行啦diu